%

\begin{minipage}{6cm}
\begin{lstlisting}
def fonc(liste, v, n) :
   c = 0
   bo = False
   for elem in liste :
      if v == elem :
         c = c + 1
         if c >= n :
            bo = True
   return bo 
\end{lstlisting}
\end{minipage}


\question Testez cette fonction avec la liste \verb![1, 4, 2, 7, 2, 4, 8, 4]!, \verb!v! vaut \verb!2! et \verb!n! vaut \verb!2! 
puis avec la liste [1, 4, 2, 7, 2, 4, 8, 4], v vaut 4 et n vaut 5. 

\question Que se passe-t-il si la liste est vide , v vaut 5, et n vaut 2 ? 

\question Donnez des noms significatifs pour chaque variable.

\question Définissez ce que fait cette fonction. 
